中石油 (857) 一問

陸解鎖油氣大門 准入外商民企

意思是否引入外資，而產生更多players，導致更大競爭，令中石油profit降低，股價也跌得更多？

我有成1球貨啊。救命啊！

咩價位入

4.22

輸60k姐

中石化點睇大家

曱甴御用加油站 盈利有保證

呢隻者好多人蟹緊

4.38入左 希望長揸收息

幾年前6.X 入，蝕到宜家

巴打忍耐力真強

好耶巴打 👍

無錯...預左仆街....中國人民平時比高左油價...一開放就要吞返出黎

間野搵咁多 但扣返各項開支幾乎無得賺 值得買咩